西環水街好多警察

聽講斬人不成變斬樹？有無西環人知咩事

FB有片

link?

米報 PAGE

街坊落街燒衣＋放映會，有條睇落係支那人既人拎住把牛肉刀落街兇人
兇人唔成人地報警就斬兩下樹縮返入去大廈
警察到場處理，一度話搵唔到人想收隊
街坊擔心人身安全要求警察在場直至燒完衣為止

如果佢地肯拉人我仲驚

有冇update

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等